
                      Una de las mejores películas de toda la saga. Poca ordinariez y mucha, mucha acción.

Me ha resultado muy divertida y ha pasado volando.

Lo más gracioso es ver que estás rodeado de cientos de personas, EN UN CINE, y que nadie sabe quién es Helen Mirren....
        
            